說個笑話，叱吒我最喜愛

你地支持一個歌手 係聽歌
姜啲fans係搵盡方法推佢上台 就係咁簡單
叱咤今年最喜愛個玩法 真係咁難明咩

咁支持佢果啲人唔投票有咩計

等你沉post啦垃圾p牌仔

唔知佢以咩準則，以各大平台都最top最有公信力，啲人以為有硬獎，點知係圍爐獎黎

好似年年都係咁 唔係今年先係

班撚樣唔投票都唔知有咩好講
冇現場觀眾鬥多動員力又吹佢唔脹
以往比較公正係因為有現場觀眾投冇得刷
希望下年拉大隊投
利申投咗林家謙

所以呢個玩法冇問題？有公信力？

出個post就係想多d人出黎投票
唔係淨係聽完就算
歌手 創作人係需要支持

普選喎清，你最多話佢有bug做唔到真正一人一票，但你都無證據顯示人地有太空卡

又唔係拎金獎，投票投出黎都比人屌，真係好撚on9

姜咩柒，最受歡迎，屌老母，頒果個岸鳩，收果個柒頭

過左兩日仲有人討論緊，好事黎
起碼叫做有人著緊本地音樂

其實潮流，往往係死去就活來
玩完實力
咪玩靚仔偶像
有乜稀奇？

咁事實林fans 整係聽歌 唔投票
姜最多票 咪就係個公信力
呢個獎係鬥會投票嘅fans多 首歌多人聽冇用

一年一年黎
樓主不如平反左呢屆先

從來香港都未有一個好有公信力而大家會睇既音樂頒獎典禮
Cash頒獎禮係做得幾好 但冇人關心 就係咁

所以上面都講左
出個post希望大家聽完歌
唔洗話課金 每年用幾分鐘投個票
支持下本地努力做高質音樂既人

啲人話入場投公平啲喎
我覺得都係差唔多
橫掂年年叱咤飛都可以買/有地方換 都係鬥錢多

小圈子公平過普選，笑撚咗

最喜愛係一人一票投出嚟 如果唔滿意結果 大家可以下年踴躍投票 投你鐘意嘅歌手出嚟